「求救again」架車無電

Hi 又係我有無巴打可以解答下我
架車擺左係到一排 無哂電
用個尿袋叉叉佢
叉左陣錶板著返 防盜響
即係證明有電係咪？
但一扭又撻唔著架車
我係咪做錯咩步驟

利申：垃圾H

你舊電應該打左柴 著返車都要去換電
所以你最好著返就要去換電

同埋用尿袋應該係唔會夠力著返車
call的士 搵過江龍車頭對車頭充著部車去換電

架車係停車場 唔係單邊位
係咪無其他方法？
但打左柴唔係應該防盜唔會響？

夠唔夠位同的士頭對頭？L形應該都得。call 8折的話明要過江龍，一般肯接單既的士大佬都係熟手技工

濕鳩私樓停車場 唔知比唔比入唉屌
但我好唔明一叉返電防盜著返 係撻唔到車
一扭匙即響

可以用多過一個尿袋試下。同埋夾好啲，有時可能夾得唔實所以唔夠力

錶板著已經可以推車
如果完全冇電就推車都冇用
不推文回覆

即係夾兩個？

完全無電唔係應該錶板唔會著

簡單講錶板要既電少過著引擎個下既電
所以錶板著唔代表夠電著引擎
而錶板著係可以推車推著引擎

推車即係
麻煩哂巴打

小心仆街 無論叉番定推著之後都要俾時間叉番起舊電
著左要KEEP住俾小小油唔係可以會熄番 要馬上渣出去開番10分鐘以上叉番起舊電

搞唔掂搵人幫你過江龍叉算 一係你用番個尿袋再叉耐D再試

...我46黎咪推唔到

只要係棍波26 46都推到 但你係停車場都幾難推
我睇你都係諗方法叉番起舊電

我係用細尿袋 同車房用個d係咪差好遠 想買個試下

支那淘寶有 電好似唔俾運(偷運就唔知)
你唔係常渣成日放到乾 水電好似會越黎越短命

你用咩尿袋啊
其實救車用d 係直接tart 車喎
唔係用黎差電
你燒哂粒電去車電，又唔夠力tart 車
之後粒尿袋又唔夠力tart

年幾前係支那淘返黎叫咩紐曼
我係撻唔到呀
夾完正負極等一陣佢個screen顯示ok
跟手一撻防盜就響 車唔著

問人借個勁既

屌佢舊野講到16500mah好撚勁咁
睇黎要買車房用個d

如果而家唔急住用就聽日去買舊電返黎自己換，急用就call的士搭翻醒，我諗你同保安講一講個情況正路都肯放入黎，記住救醒左之後要揸出封兜下，兜耐D，如果唔係熄車無耐又會冇電，跟住聽日咋咋林買舊新電返黎

*揸出去

係大陸野雞
我隻6000mah幫個fd bmw 2500cc都一野著

你用邊隻屌舊垃圾fd2 2000cc都撻唔著

唔識換